女友班豬朋狗友成日背後中傷我

偷偷地叫我做港豬男友
而家女友聽我話但係佢地想搞事

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！

行動post呢？
日程表呢？
文宣呢？
人呢？

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

分手

佢哋無做錯到

咁點解人哋叫你港豬男朋友嘅

好人好姐點會叫你港豬啊
唔好拖累個女仔啦

我又做錯咩

我反對佢地去搞衝擊
女友由被我教左三個月 由深黃變淺黃

戇撚鳩

去揾個女警做女朋友啦 屌你老母 唔好害人

好撚想識你女朋友啲朋友

而家唔係討論呢啲嘅時候

why

底已起 你係wor

叮噹妹可否不要老

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

你真係好撚廢

你仲廢啦
搵萬幾蚊做啃老族

你唔係港豬，你係仆街藍絲五毛呀屌你

請善用起底功能
樓主係on9已Fc
唔好害左個女仔thx

死5毛 死黑警 大家同我report 加 block咗佢

使撚你教咩 聽你講就死得人多啦
你知唔知呢個世界最可怕係咩？
係你呢d自以為是又冇腦既on9仔啊
港豬就縮番入你老母個閪窿到吃喝玩樂啦
你有咩資格干涉人地既立場 係隔離說三道四
祝你兩個快d散 放過你女朋友